{
  "NOTICE_WARN": "THIS CODE HAS BEEN AUTOMATICALLY GENERATED FROM TRANSIFEX, IF YOU WISH TO HELP TRANSLATION COME ON THE SLACK https://chat.btcpayserver.org/ TO REQUEST PERMISSION TO https://www.transifex.com/btcpayserver/btcpayserver/",
  "code": "zh-TW",
  "currentLanguage": "中文 (台語)",
  "lang": "語言",
  "Awaiting Payment...": "等待付款...",
  "Pay with": "使用...付款",
  "Contact and Refund Email": "聯絡及退款電子郵件",
  "Contact_Body": "請在下方提供電子郵件地址。如果付款出現問題，我們會透過這個地址聯絡您。",
  "Your email": "您的電子郵件地址",
  "Continue": "繼續",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "Order Amount": "訂單金額",
  "Network Cost": "網路費用",
  "Already Paid": "已付款",
  "Due": "應付金額",
  "Scan": "掃描二維碼",
  "Copy": "複製",
  "Conversion": "轉換率",
  "Open in wallet": "在錢包中開啟",
  "CompletePay_Body": "為了完成付款，請將 {{btcDue}} {{cryptoCode}} 發送到下方地址。",
  "Amount": "金額",
  "Address": "地址",
  "Copied": "已複製",
  "ConversionTab_BodyTop": "您可以使用商家不直接支援的其他代幣支付 {{btcDue}} {{cryptoCode}} 。",
  "ConversionTab_BodyDesc": "此服務由第三方提供。請記住，我們無法控制供應商如何轉發您的資金。只有在 {{cryptoCode}} 區塊鏈上收到資金後，發票才會被標記為已付款。",
  "ConversionTab_CalculateAmount_Error": "重試",
  "ConversionTab_LoadCurrencies_Error": "重試",
  "ConversionTab_Lightning": "沒有可用於閃電網路付款的轉換服務提供者。",
  "ConversionTab_CurrencyList_Select_Option": "請選擇要轉換的貨幣",
  "Invoice expiring soon...": "發票即將過期...",
  "Invoice expired": "發票已過期",
  "What happened?": "發生了什麼事？",
  "InvoiceExpired_Body_1": "此發票已過期。發票僅在{{maxTimeMinutes}}分鐘內有效。如果您想再次提交付款，可以返回 {{storeName}}。",
  "InvoiceExpired_Body_2": "如果您嘗試發送付款，它尚未被網路接受。我們尚未收到您的資金。",
  "InvoiceExpired_Body_3": "如果我們在以後收到資金，我們將處理您的訂單或聯絡您進行退款安排...",
  "Invoice ID": "發票 ID",
  "Order ID": "訂單 ID",
  "Return to StoreName": "返回 {{storeName}}",
  "This invoice has been paid": "此發票已付款",
  "This invoice has been archived": "此發票已存檔",
  "Archived_Body": "請聯絡商家獲取訂單資訊或協助",
  "BOLT 11 Invoice": "BOLT 11 發票",
  "Node Info": "節點資訊",
  "txCount": "{{count}} 筆交易",
  "txCount_plural": "{{count}} 筆交易",
  "Pay with CoinSwitch": "使用 CoinSwitch 付款.",
  "Pay with Changelly": "使用 Changelly 付款.",
  "Close": "關閉",
  "NotPaid_ExtraTransaction": "發票尚未全額支付。請發送另一筆交易以支付應付金額。",
  "Recommended_Fee": "建議費率：{{feeRate}} sat/byte.",
  "View receipt": "查看收據."
}